柏傲莊I荃灣示範單位人龍由早排到晏 首日收逾2000登記

hket

柏傲莊I荃灣示範單位人龍由早排到晏 首日收逾2000登記
新盤新聞
21:05 2020/10/10

新世界及港鐵合作旗下位置在沙田車公廟路18號的大圍站上蓋新盤柏傲莊I（柏傲莊第1期）首張價單價錢曝光，1房最平628.9萬起，位於荃灣愉景新城商場3樓的柏傲莊I示範單位，今早11時首度對外開放予公眾參觀。市場消息指，截至晚上9時已錄逾2,000認購登記，料成本年首日入飛票王。

據了解，有地產代理向地產站記者指，早上10時半到場排隊，下午1時仍未能進駐。荃灣愉景新城商場外及行人天橋吸引大批睇樓客及地產代理排隊，人龍「打蛇餅」。現場亦分別豎立告示牌指預計等候２小時、4小時、6小時。期間有警員到場留意人群聚集情況，荃灣愉景區區議員劉卓裕下午亦有到場了解及協調排隊問題、地產代理吸煙的衛生問題。參觀示範單位的人潮由早上排到下午，新世界於下午5時左右正式截龍。

展銷廳及示範單位將於明天設立三節參觀時段，每節預計可容納約600人。每節參觀時段完結後，展銷廳將場內所有公眾地方進行全面的清潔及消毒。

記住叫aa9回佣

回90-95%最小